咁撚熱都著羽絨係咪痴線架

垃圾

利伸一件風褸

垃圾 淨係著背心

我仲要開冷氣食雪糕

垃圾 我仲開緊冷氣

真

點解驚凍就垃圾，驚熱就唔垃圾？

好撚型呀

我仲沖緊涷水涼
呢d天氣出晒汗

因為掩飾冇錢買衫

乜唔係熱要著羽絨？

恥笑

涼少少就凍到一舊野咁